[有圖］千其咪去IG Shop us_stanceforce買嘢

事緣我8月26號入左數比佢 佢話5-7日會有貨 等左兩個月佢寄左一條比 但係我總共買左三條 我問佢又唔覆機
千其咪去呢間 us_stanceforce

收到

報警啦

傻仔先會光顧ig

樓主成個怨婦咁 好撚肉酸
仲要米米米咁

ig買嘢戇鳩仔

冇問題

挽你老母 用得挽字都係低能仔 俾人呃都係正常

間鋪係有問題 不過樓主個態度都唔見得好
完全有果D香港人比左少少錢以為自己大哂既閪客FEEL
其實你講野可以客氣少少
咁人地幫你處理同跟進都會落力D

美國野WO
700差唔多啦

間嘢買現貨都好撚耐
唔會再去買嘢

去ig買野都係傻閪多唔呃都對唔住自己

雖然樓主好明顯戇鳩仲去ig買同埋打5p字
但係兩個月先送到仲要送得一條 係咪仲要幫你含撚出埋精先可以拎到貨?
用腦啦 比錢買野剩係要你送齊準時送好過份?

又唔使含撚出精 我冇話間鋪係岩
只係呢D咁既情況我覺得冇需要搞到自己成個怨婦八婆咁姐
做人可以客氣少少

IG 係D 死MK 先會買....

所以咪話係咪要幫你含埋撚先叫客氣呀?
最基本送齊準時送到都做唔到反而怪個客態度差自己造成?本身承諾一個禮拜送齊喎
兩個月送得一條仲同你客氣?

我又唔覺樓主有幾怨婦
一開始樓主其實都有禮貌架喎
唔該又唔好意思咁
但係間鋪次次都兌現唔到承諾
仲要畀錯貨 係人都燥啦屌

mk去ig shop買野比人搵笨柒就返5p搵人呻啦
字都唔識打

IG買野講個信字
唔係果D真係買唔倒既自家出品手工野
點解要IG買

佢私人戶口做商業行為喎
你大把方法玩佢啦
首先同銀行講懷疑有人用個人戶口進行商業行為
之後同埋稅局講埋有人可能逃緊稅
大把野你玩死佢

睇死你唔撚敢報警啦

又係IG買傻仔野

請問我有冇必要佢？

俾*

舉報左佢懷疑逃稅先啦

誹謗首先要係捏造事實
你剩係post左對話 （除非你有del msg令我地覺得間野有問題或者700幾蚊真係一條手繩 ）
同打左你既諗法 係都係佢自己做生意搞到自己俾客放上黎公審
講間野做錯就誹謗

唔好俾佢大到
總之件事有咁大搞咁大

抵撚死啦，死mk，挽你老母

笑撚死 板貨
唔知以為幾大生意 要成板咁去運

仲兇鳩人

唔好比佢大到
大返佢

俾條毛!!你都未告佢呃左你D貨呀!
仲聲大夾惡告人,
最憎li D hihi !
誹謗?!! 有講錯佢咩,誹咩謗?!
佢係唔係on9架

就黎19年都仲有人係ig買嘢

幫你個5p仔推一推

幫你推一推啦

ig: @us_stanceforce.on99est.shop 有好多其他既苦主
我兩三年前都係佢度買過一條褲 佢又係拖左我幾個月

驚佢閪咩，小學生式學人講法律，連條例最基本定義都搞撚錯，你怕佢有柒呀？

你大可以覆佢，比個限期佢，過唨限期唔見貨就告鳩佢行騙，到時睇下邊個唔掂。

仲有佢依家既行為已經可能涉及刑事成分，你可以去附近警局備案。

垃圾ig shop仲兇人

呂生用個人戶口做生意？
去告佢詐騙同逃稅先啦

兩邊都垃圾
IG 就IG, SHOP你老母咩
純粹用個平台來宣傳賣野咋嘛
起呢D地方買野預左無保障

間野又係戇鳩, 根本就二打六,小本生意都講唔上
學咩人講我司 乜乜柒柒保留追究權利,扮咩FORMAL

入黎就係睇呢句

private咗嘅？
想入去幫襯都唔得

原本我都Mon post 做CD rom ，見到呢D 就好嬲
唔駛俾面佢，佢擺明嚇你，唔好俾佢大到，你只要講既全部係事實就冇野好驚，佢夠膽就出律師信告你，呢D 舖仔睇死佢都唔膽，最多報警，但佢警犬一定唔受理，最多佢都係影張報案紙嚇下你，到時全世界都知佢自己7 ，佢要出名就成全佢，等執啦

唉我都係苦主買件super dry 成接近兩個月都唔到 唔知可以點 佢又一直hea 我 報警又冇用 d警察又做唔到d乜

一直話未到香港 又猛甘叫我順豐交收 話會快d

但係我見之前有人都中過伏順豐交收之後貨不對版 所以堅持面交

真心想問有冇方法 因為係我朋友買 佢買泥半個月後去日本用 不過我上網睇過之前有個人都係間黑店買在superdry 成5個月先到 之後我個fd不㫁喊 佢覺得自己去日本都應該著唔到

報警啦 擺明呃人間野

挽你老母爛臭閪咩
成件垃圾5p仔
係我都昆鳩你啦

你老母被狗強姦完記得同佢講多謝

自己買仲撚快
2018年仲有人用代購

push 樓主集合d苦主一齊報警la

等官網restock

樓主700蚊買3條

痴撚線，告人誹謗唔該睇下相關條文先#，唔係乜春都可以鳩噏靠嚇架 beg#dog

傻鳩先去ig買野
條橋都唔知玩左幾多年
同阿婆比晒啲錢比祈福黨有咩分別

講咗幾多次咪喺ig買嘢，點解仲係要特登去買？呢個唔係買賣平台，無保障唔係你食邊個食？
講咗幾多次唔好打挽字代替玩字，點解仲係要特登打錯？又唔係打得快啲，又完全唔同意思，你有讀寫障礙？

雖然你打5p字 不過都登你可憐 其實你可以語氣強硬d 直接比個限期佢叫佢幾多日內寄埋另外2條比你！寄唔到就退錢

佢次次一比人post就會話出律師信

抄logo?咁似我用嗰間？

搞大佢啦 但條嘢我有都無帶過 你退到錢嘅不如考慮下唔好買

你唔洗俾地址佢啦 佢都on99
好似其他巴打講你俾個期限佢
如果仲唔寄俾你就報警兼舉報佢用私人ac 懷疑洗黑錢 逃稅
期間 你搵下有無其他受害人 到時佢仲驚過你
咁既人 你唔係放過佢呀

尼？米？挽？
你字都未撚識寫？

你挽 人地琥返你好正常 撚狗

尼 米 挽
打哩得啲字都唔會醒得去邊

個人戶口收生意錢都周得啦
只要prove比銀行睇都可以足以比銀行封戶口

推佢老母等佢仆街

[有圖］千其咪去IG Shop us_stanceforce買嘢

人蠢冇藥醫

七百幾買三條手繩

玩大佢啦
唔覆機又呃人仲咁串

報驚 誹咩野謗 一係退錢一係有貨 就係咁簡單

畀限期+報警係最有效方法
拖咁鳩耐重要啲嘢唔撚齊真係好撚仆街
雖然樓主係戇鳩
但係唔等於間仆街網購可以咁樣擺明車馬昆鳩人
留明睇搞大佢

點解仲會有人喺IG Shop買嘢㗎
想貪平又想買牌子嘢 搵埋晒啲垃圾代購
直接喺官方訂啦 又要嫌貴又要用

咁多ig買野中伏既case...樓豬都係唔知驚

唔洗你提都唔會係ig shop買野

居然上網買泥
諗住去日本種花

甘你老母

同稅局同銀行舉報
睇下佢有無商業登記
同埋私人户口但係有商業活動

傻西樓主

兩邊都傻鳩

仲有on9係ig 買嘢

關你咩事

泥你老母
尼你老母
挽你老母
米你老母

咁大個人仲買手繩

IG shop 買嘢抵撚死啦

而家吸取左教訓，建議你以後唔好再係ig 買野

咪撚要剩餘個兩條，搞鳩大佢 最好就拉柒條撚樣

字都唔識打 抵撚死啦屌你老母

之前有個post開咩1人1間ig黑店定唔記得咩 有幾個巴打都話呢間買野拖勁耐 個陣我都即刻follow左 廢事遲下唔記得會幫襯左佢 因為佢開d post都好吸引下 可能後尾佢睇到個post 所以改左而家呢個名 但我都一路記得佢 而家再睇埋你放d對話 根本同之前d巴打放d圖一樣 又一直話有版貨呢星期會到 有人幫你跟 比住個順豐地址黎先 之後拖得就拖

係咪假野驚放蛇先逼人用sf？

建議樓豬報哂所有可以報既野

搵到 仲要1年前ge 即係佢根本一路都係咁 冇撚改到

抵啦死MK仔

咁撚細盒手繩 入一板貨

直接報警啦
有用

成班5p係呢個POST出現

講事實都叫誹謗 真係on9
搞大佢唔洗驚
呢d ig shop 最on9
你咪俾佢嚇親

有無搞錯 依啲呃人嘅相就撈得咁好
我間ig shop post 實物圖都被disable咗
依家無哂3年心血

呃人嘅shop

咪撚上連登囉

推到佢仆街

樓主第一張圖張入數紙咪有佢名囉

睇到樓主on99仲要係5p字就覺得燥
不過我支持推到賣家仆街

我問關你乜撚事？
1999

Ching 如果我知道d星實際上係咩字 我起左呢條友底啦

傻仔都唔會係ig, fb 買野。

已舉報佢懷疑逃稅 等陣去報埋警

海關 同報警啦

Ig shop

咩年代呀仲有戇鳩仔中伏

樓豬加油

又係呢間
今時今日買野之前google下係咪好難
你中其他冷門/冇人識既ig shop都冇咁樣衰
你係google打 ig黑店force已經一大串 由高登呃到連登間舖都可以未執真係厲害

有冇其他人都報左警？

日經

ig shop

樓豬慘，btw我都奶過野

好少係連登見到真係坐言起行即刻報警 個個都唔知驚乜春
依家佢點樣死番剩番個兩件貨俾你都唔好接受呀
拖兩個月仲好意思話出律師信恐怖 依D人係要俾教訓佢

仲唔夠客氣？可能細佬我讀書少

唔洗警告大家啦
正常人有腦都唔會幫襯IG網店啦

搞撚死呢d冚家產就啱啦 等佢d仆街呃錢呃得咁撚過癮啊啦